其實有無人覺得最體現到七夕精神就係扑野

試諗下牛郎同織女一年有364 日無得見
係現代人角度即係long distance la
有唐代劉言史《七夕歌》：碧空露重新盤濕，花上乞得蜘蛛絲
借描景 描繪七夕牛郎織女忍左成年火 扑野的意景
試諗下 成年無見 織女條裙濕曬咁飛落黎條橋到搵牛郎 最後搞到周圍都有蜘蛛絲......

但係呢個節日咁多年黎比人夾硬講成佢地兩個見面 拖手 對望 傾計
大佬啊 仔都生左兩件 作呢個故仔果條友自己有無笑

之後發展到仲好笑 變左做係呢一日求織女保佑自己有一對巧手 好恩緣
其實佢地知唔知道牛生同織小姐本身段恩緣差到仆街嫁

見到今時今日班情侶post 相話男友又帶我去邊到邊到食野 送左乜乜乜比我慶祝七夕
覺得七夕好有意思乜乜物物 真係好想笑

想慶祝七夕 正正經經扑野仲好啦
利申 無乜讀過書 今晚係屋企過

哪有女

咸濕囝==